(回帶）一人一個火影招式讀法

卡ken 囉fun 先啜啜
多重影分身

卡統 痾吉蕉省

火遁 豪火球術

留明等鳩硬

拿腥姦

痴啦多li

先拿聽些

卡妙

之菇之菇bang bang
尖尖掽掽拳

螺旋丸

可唔可以打埋咩忍術

軒喇da
沙古啦炸

去去武器走

卡通．拿腥siu 呢can

數碼暴龍

調返轉

痾麼天lux 天照

✈️

風電 羅線演手李見

屌你
我係圖書館笑到gapgap聲俾人望住

有冇人識宇智波反彈

疾疾護法現身

你叫我？

屎拍聽聲
地爆天星

磁多尿
千鳥

樓主係時候驗耳

天照
阿媽他屈s

Sa Book梳梳

明明係呀媽踢lux

痾多多拿send姦
大玉螺旋丸

烏湯 拿聲先lee can

風盾 螺旋手裡劍

我架大拿聲更

高質po

有聲

派派幫幫抱呀抱呀抱！！

雪沙雪沙旋 朱古力旋

卡瞄

笑死

奶key

雷切

沙瀑送葬

Hinata

d手勢先係重點

卡妙到底係乜招

蝕多lee
千鳥

咁熟嘅 咩黎

1.螺旋丸
2.千鳥
3.神羅天征

魔界女王侯補生

巴美露股拉露股
拉莉蘿莉卜卜

逐cool喲咪

拉美露古拉露古 高強魔力！！

直直bird極

應該神威

小魔女do re mi

他招 卡嘅搬先囉啜啜

莫沽冬囉啜啜

腥Lin麼躲

跑online？

卡通 於現 確卡落啜之

火循 龍炎放歌之術

卡通 確卡cool落啜之

火循 毫火球之術

卡通 hall send卡落啜之

火循 鳳仙火之術

卡通 call於卡落啜之

火循 豪火龍之術

雷切

雷切

卡通 確卡map卡

火循 豪火滅卻

巴打你係咪宇智波一族

水通 水於彈落啜之

水循 水龍彈之術

超大大大大螺腥人

仙婆 木通 仙住先做

仙法 木循 真數千手

仙婆 操 可媽啦辣醒多連緊

仙法 超大玉多連丸

言通 說炸撚固卡郁斯

炎循 須佐能乎 加具土命

啜爆ka聽聲

地爆天星

落ka多 冼羅聽橋

六道 神羅天叫

卡mic

神威

呀媽踢啦s

天照

哈咪哈咪哈

龜波氣功

哈痴芒噹喝 KAI
八門遁甲 開

積 流 yeah ka

啊媽賴屎

天照

我嘅心靈 un~lock~

九唔搭八

守護甜心

腰卡哇卡爹肩鍋菇哇噢

有冇巴打知咩黎

林祖舜阿媽屎眼俾人屌到鬆哂，係咁瀨屎

射lin謹

也咩爹 二姑二姑

陀林dom

哥麼哥麼囉

Kai ten

我信左

魚賤囉茄唷個呢

肉ku彈 仙車

巴打

二沙啦mi打！

無限loop

殺屎茄ku
啦lu 駝ku

操！！ 笑到我腸都跌埋出黎

唔明

h

應該打開機先明

沙lin贏

鯭梳聽煙
仙lock聽些
屌你老母羅醒印

普拉露古拉露古 拉尼來尼波波～

上面好多都唔啱音
他蕉 卡嘅搬先𤓓切啜
啜決喲咪
㗎tu㗎
萬極kyou殺連姦

敵疏 is Dr Lee

敵梳，is doctor Lee

唔係垃圾

二姑梳！ku 啦嘛！
咪 啜他媽！

sa爆Q
sa爆soso

Lin呢幹！
輪回眼！

奶蠍
架嘟架
碎遁 碎尿彈落啜啜

B蕉打媽

尾獸玉

字百聽些
班疏聽煙
先拿聽些

高登已死

我入左個咩post..

漏奶 乜撚關西個批 媽閪別long

overwatch

咩菇咩菇Fire

蝗語？

屙卡咪唷

阿媽踢黑s
天照
士沙囉
須佐能乎
二沙na me da
這就是伊邪那美

卡桶 角卡Q囉啜
豪火球
Call呢爹 細call da 沙士茄

這是最後一次了 佐助

係阿媽騎LUX

呀西多渣多 - 朝孔雀
夏支moon盾卡 - 八門遁甲
支多li na gus- 千鳥流

無論你變成怎樣
我 一直 深愛著你

谷d奶

個名

咪唷絲爹爹麼，咪摩連物爹輸

二奶賤 乳豬腥過 遮佬食key

飛雷神。宇宙閃光。零式

比利卡比利喇喇泡泡利娜比比露多

撚大唷 八格耶魯

北漏洞奶

扑姑，卡古烈士Ken

留名

hasakey!

決志唷聲。Eh多聽聲
通靈術。穢土轉生

三姐版

殺基路

奶揭
阿媽聽喇屎

波利路古啦露古 波利露利波波

小魔女Do re mi

自訂二沙

腥煙model

¥東 打eat 磁

炎遁 加具土命

Door文！！！
C梳！！！

咪講左

Fe la 仙 拿 支啜（飛雷神之術）

我老豆招大技

有聲post

魚架娃架迪杰和菇呢烏

個悶個悶羅 那腥柑

哥二呢

哦呢嘩!!!!! Gundam!!!!

Susan law

啊嫲聽na屎

個囉哈些褲
哈茄糯ku啜潤梳

光之美少女·夢蝶飛撃

奶ki

宇痴哈 介er 屍

うちは返し

沙麻d卡

自拍聽聲

客菇間
射呀lin間

Over watch?
龍が我が敵を喰らを

飽餓 剎茄lu卡

撒古路
撒古路

213214

茲炸戈lens

Men篤西

鹿丸：好麻煩

通常講完呢佢就有計

那裡多LIN彈

qoo啦媽
啦甩拖
腥仁摸到

九喇嘛
嗚人
仙人模式

笙死

KE MON KAI
景門 開

痴多年

葛僮，拉腎熟嚕襟

比利卡比利那那泡泡利那比比路多!

乜唔係講火影咩?

邪王！炎殺！黑！龍！波！

巴奧 殺基路加!

空通 核腥燒鏡

二滅姑丹send sa!!!!!!

剎基魯

利爾斯

你地真係唔識架喎

啊落哈姆拉

卡！

喝！

亮晶間黑白迴轉

晶

噚晚kelly鬧得我好啱！！

奷奷

葛多thing價
西檸thing價

成個post好撚好笑

也豬也
牙通牙
睡頓。睡yo單囉豬卒
水遁。水龍彈之術

神威係kan way

係 梨kick

須佐能乎

四疏lung ku

屎呢line 漢多囉卡茄屎末嗲媽嗲話

men篤西 笑死

莫通he之啜 豬kai而call他

木遁秘術 樹界降誕

針ken菇

我覺得呢個post有大部份人需要驗耳

先囉聽星

派派邦邦抱娃抱娃抱

笑到仆街

零鏡人 輪迴眼
炎篤 士沙羅哦下嘿是 加具土命

架禿架！！

亂入

加甩士安 ex屎波純

我屌 [sos

.

屎屎連登

士多兒

譚仔阿姨？